有冇ching成日搭地鐵訓過龍，到咗總站都唔知醒？

香港打工仔晚晚ot 返到屋企訓得幾個鐘
連搭車果段時間都要用黎訓教

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
做咩都好 搭車都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

屌 成日夾到我隻鞋 都唔知佢想點

有無得claim?